［首個古人post]召集所有古人

沒有人能夠越過我的劍圍